Twice如果唔係JYP旗下係咪早就收皮

眾所周知 Twice作為歌手團體基本上可以話係完全無實力
如果唔係有大公司做靠山大肆宣傳一早就收咗皮

不能同意更多 ：正皮
食屎啦樓主 ：負皮

就cb啦

班once又會多謝你曲線幫佢地宣傳

垃圾

唔是講笑 無留意kpop好耐 之前睇左段twice既youtube 真心以為自己睇緊小學生畢業表演